「錦田撚」用網上爬的巴打，麻煩入一入黎。

請問各位，住錦田，而用網上爬的巴絲打們，最近有無以下的情況：
1. 用用下網上爬，突然無故斷線。
2. 檢查所有野都正常。
3. 檢查服務狀態（有無付費之類），全部正常。
4. 打1000， 信號正常

重點黎：

5. 約師傅安排維修

只要安排維修後，等3-4個鐘，或隔一日，就可以上返網

6. 師傅上門，檢查所有野都正常。無任何野壞，亦無換到任何零件。
（亦無野可以檢查，因上網全部正常。）
有兩次係叫師傅直接走就得。

而家覺得：
1. 師傅玩野，因為錦田區師傅係計單工作，每日做單計，做夠單就收工。
咁師傅可以拔左我條上網線，直至我打電話去整，收到我屋企張維修單先幫我接駁返。
到上門時，發現正常，咁都無野要個師傅整。

2. 網上行想人轉第二間，而家有另一間上網公司黎，想迫人轉公司。

想問有無錦田區巴絲打都有類似情況？
唔該曬。

已轉禾記光纖

你用幾多M 上網?
我都係錦田 網上爬用戶,
你係咩情況會斷線?

會唔會係你自己router問題

我係第一二次都覺得係。
但個情況真係好奇怪。

你未打電話去安排維修，
無論點都唔得。
重開/拔線/改線位/打電話叫佢重設（未安排維修前）。

一安排維修，最快可以半個鐘上得返網。
（無做任何野）

8 m ，
好想轉公司，未舖到咁入

我都想知咩情況下斷。
正常使用下突然斷。

好提子巴打。
我有見過另一公司的檔口係上村公園擺檔。
但未確實知道幾時有。

上村兩個月前有

係第3次時，都有要求師傅檢查。
但全部野都非常正常，
無野可以換。

咁而家，上網係非常正常。
都唔知聽日個師傅黎可以整咩。

我前年都仲用緊8MB 交334 蚊月費

你不如問下有無得轉做100MB 啦,行VDSL

總好過8MB, 你行PING TEST 睇下, 有証據同PCCW 既人講, 佢地會派人黎同你搞,

我之前都係咁

仲用pccw 轉去用4g上網啦，快好多

巴打禾記簽幾錢？
行幾mb?

有見過禾記係上村擺檔嗎？
我上佢地官網話鋪到富_花園，大約係西鐵站附近⋯

富銀? 係咪第三期? 唔近西鐵架喎...

？
即手機的網？
我的情況係幾個人用，
媽睇片/叔睇新聞/我睇漫畫同咸片。

358 1000m

好似8 月完約。

有新的公司就好。
一簽要簽兩年，
都幾難等。

想問下升100m 要幾錢？

用過和記覺得網上痕都唔係差得咁離譜

之前要336 , 今年6月review 左一次, 一下減到去258

格離太多屋都有和記, PCCW 好怕散客走

不如你check 下個複蓋, 去唔去到你到? 轉100M 好過, 無咁肉痛,

258 都ok ，
唉，
不過要解決我上面個問題先，
昨晚突然斷線，我呀叔以為我玩9佢。
佢賭緊波突然落唔到注。

咁落後嫁你…出左好幾年，好多村屋唐樓得電話線果班一早轉左，實快過你8m

前苦主表示以前同你一模一樣 已轉和記1000mb

Lm 仲用緊6mb 依家家母用得愈黎愈多睇apple daily、youtube，可以點搞搞佢？
利申 地點係上村球場後少少 成條老人村

照計上村已經有和記
未覆蓋到個度咩

多謝巴打回覆
我半年先返一次，想知係上和記網check定係問下企街sales?